小弟近排少左打J

話說小弟呢幾個月少左打J，近排跑完步返屋企除褲個陣都聞到條褲有陣濃濃嘅精味，請問是否正常現象

去睇醫生啦屌你

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

漏精啊